[注意] 有人又想重演727元朗入唔入圍村劇本

各位，心水清都知依家有班風向撚又吹小心有人衝禁區
係咪好熟口面，元朗721事件之後，搞727光復元朗前，好多post講到要燒村，有d真心post我唔否認，但我地個時都做好多文宣叫大家唔好入村。
重點唔係我地信唔信，其實只係俾差佬做文章，搵個藉口駐兵係禁區，又係要製造個現象，一大班防暴企係度俾我地屌，就好容易變左727咁

我想講，有呢個現象出現時候，大家就繼續做自己野，宣傳香港發生乜野事，亦唔介意搞導賞團，俾旅客見識防暴有咩裝備，有人話搞展覽show催淚彈，我支持你去做，就係要話俾旅客知，香港好撚危險，萬一禁區門口真係打起上黎，警方又完美助攻做一場文宣live show俾旅客知，真係好危險。

又者，當有懷疑黑衫人士，當下唔好諗分唔分化，好簡單諗活動既意義同埋目的，阻止佢做無意思的動作，請參照

Push

自推一下

入唔入圍村都仲有得講
衝禁區都唔知衝嚟做乜，叫衝嘅一係低能一係鬼

有落場就知，班差佬一企出黎就會引起衝突，727無人話要入村，係班防暴出黎引戰，如其叫手足唔好衝，不如大大聲叫防暴冷靜，表明立場就算

再推俾大家知